係lihkg俾我第一次覺得香港有民主

竟然真係聽lin仔講開政事台